Quit過/Quit左U嘅你依家點？

Quit咗台灣u，返香港做ive仔

去台灣讀嘅9成都係係香港讀唔掂嗰班

more

然後聽佢地講台仔仲垃圾

lm

同一科？

本身為咩而quit

仲搞緊quit u手續 好煩

點解quit?

唔想讀呢一科 同埋想返香港讀書

十幾年前比人老點，話civil hd唔會轉到me degree, 結果我quit左poly。最後係uc Berkeley 畢業

IVE仔

想quit

幾年前嘅事了，宜家過得唔錯

想quit台灣U，但無勇氣，番香港要讀asso，有少少擔心

想quit台灣U

quit左美國u

4大>8大

八大去左讀hd
但唔使讀乞食科

國立既就唔好Quit
私立既咪當享受台灣生活囉

巴打點解想quit，同埋可以問下邊間嗎

Quit 八大去兩大

more?

去左讀護士

Quit 廢u乞食科 入返三大同一科

quit左八大水泡科 入返三大

返緊pt 廢青緊

即係都要乞食

有冇詳細d?

識朋友quit左ling u入返二大

Quit sf入二大

廢青now

想quit八大工程水泡科
去外國讀商科
D數計都就死

讀四大bba讀到year3
Quit左u準備考今年saw

Dse

傻的嗎

屋企人點睇

痴線 佢d時間真係廉價

想轉咩先
sunk cost就由他隨風去

我同你差唔多情況

Year3 quit +1

year2